121應該要出嚟遊行

區選後運動急速降溫，希望大家堅持番每週日遊行，重拾戰意。

建議行番傳統路線，還原基本步。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

一鼓作氣 再而衰 三而竭

如果有民陣加持 第三個過百萬遊行 最大機會就係今個星期日

區選開心完一晚 第二日瞓醒就諗起我地啲手足
各位唔好得意忘形呀
區選只係一個和理非活動
12.1遊行見

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

遊行